如果今日曼和/贏 利曼會唔會世紀大和解？

利迷會點報答曼呢

收到風，今晚和，信我

比人4:0仲想和我鏝

會呀 利物浦即刻認曼狗做契哥